啱啱係垃圾房搵到未食過的salad

啱啱10點鐘上面間咖啡舖收舖
見到d員工走晒之後
即刻跑咗上去佢門口格黎垃圾房
打開垃圾袋
執到一個賣唔晒要扔的salad

有幾出奇

你食咗未

Last week my friend asked whether I would like to join him for supper at his place. I said in the affirmative. We washed two bags of pasta salad and left the salad to dry out before eating it. In this way it contains more nutrients than when you consume it right after opening the bag. We cut the peppers into dice and peeled and diced the potatoes. We were careful because the knife has a razor-sharp edge.